警暴受害人士循民事追討的可能性？

純無辜因警暴既人係咪應該透過法庭，告警察人身傷害？錢就當然要追，但係過程中有文件披露階段，咁咪可以迫警察提供文件：值勤人員清單、武力使用清單、彈藥使用清單、閉路電視等等。

如果每一次每一區都有受害人，而佢地都出黎告既話，咁咪可以拼返個大picture，變相獨立調查到囉？

可能最後都只係學術討論

P牌推唔起

推推推推推推

推推推推推